一定要選！選舉一取消，香港人就輸到貼地！

五個月嚟全港真香港人出錢出力，花心機花時間，喊過痛過，連人命都保唔住。
一切惡夢源頭都係制度嘅不公義。
宜家班保皇黨、建制派為咗保住份糧，保住條命想叫停選舉令自己留喺議會！佢地要買人頭、買票、製造輿論壓力去阻止議會選舉，其實真係預咗。班垃圾有咩做唔出？香港人就同佢鬥多人，鬥齊心！

香港人一定要透過選舉，借呢個合法、無死角嘅方法建立一個爲真正香港人服務嘅議會政制。去大大力制裁呢個殺人政府

所以用盡方法保住個選舉，輸埋就被清算，乜都無架啦！

#香港人報仇

自推10次

2

3

4

5

6

7

8

9

10

點解宜家都可以有咁多人覺得可以係體制內改變

推

選舉贏得好睇，可能性點都大過過短期內推倒成個制度。
試都唔試？
而第一步就係要先保住個選舉

選舉會吾會取消係政府决定，如果政府要取消，可以點？

代表體制崩潰
可以再次入立法會
宣布解散立法會

正解
佢要取消就算咩事都無發生
都可以搵位入我哋

起碼唔好俾人睇到個假象好似好多人想取消咁。
班建制就吹風話社會亂所以唔公平，要取消。
新一波文宣根本要令所有人都覺得越亂越要選，成個邏輯同班垃圾完全相反

西環要取消，扮幾個黑衣人，到處破壞，攻擊票站，緊急取消，保護市民安全，順理成章取消